勇武休息一陣啦，比自己抖吓又好，放鬆一下又好

我諗大家都想香港人係真係會反抗，
真係識打狗，救人。
但係大家都認清個事實就係，
根本大部分人都仲相信區選，
仲相信個制度有得玩，
仲相信香港人有得係中共訂立嘅規則下面贏，
仲要對家係會出茅招嘅情況下

而我地係覺得勇武先係唯一出路，
但係明顯係香港人要經歷完完全全嘅絕望先識醒。
大家與其每出嚟一次就心灰一次，
不如真真正正休息到區選後，
等香港人睇清楚個事實，
大家先再promote勇武，先再出嚟，
無謂係啲人未覺醒嘅情況吓，
出嚟比人拉比人打比人殺比人奸，
唔會有其他人為我地報仇㗎，
無謂咁樣犧牲。
或者6月7月8月嗰陣係值得無條件付出，
但係而家經歷咁多，
再睇返啲人心態，
開始覺得唔多值得。

大家要和平示威，不要武力，我地仲有區選

歡迎話我5毛，block鳩我。

有時都唔太明，
話咩黃背心指責其他人做得多會搞到失敗，
咁大家做返多啲咪得。
等同做一個project，
有人做得多啲，佢屌鬼係好正常，
而你地嘅做法竟然係話，
係咪想project炒啊，
再指責就唔支持，直頭唔做，
而唔係話做返多啲，要再行得前啲。

你口中啲人，dq左gphone都唔失望

勇武是不會停止的
因他原是和理非

屌 浪費時間

就同香港人講升級都一樣
又死多位手足
完全唔撚知為乜
每撚次都係咁
個撚個都有包袱
我地無？
不如你話我知究竟香港人做乜撚？